其實皇馬巴塞成日互屌做咩🤔

兩隊咪又係濕鳩 咪又係咁撚賤

成日互屌黑哨

有D煩

爭咩呀兩隊都咁黑 不如兩隊一齊結金蘭仲好

同你一樣

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

個台你開㗎
屌下刀吾比
吾互屌我地仲邊有生存意義

互射互插

一隊越位之鬼 一隊12m狂人

根本皇狗巴狗唔可以失去對方...
天生一對小冤家 兩個都係咁傲驕

輪流互插互射

我

打出真愛.jpg

你同賓周

死賤種收皮啦

屌你老母

兩隊垃圾

吹咩

關你咩事

粟米六粒飯

Nobody cares